希望新增個功能係［可以取消別人的追蹤］

好似ig咁有得睇邊個fol緊你 如果唔想佢fol可以按取消

有時想開啲情緒post同其他唔識嘅人呻下 唔想比啲傻9睇到

真 好明你感受

+1